難以置信 挪超有隊波叫Start

XX對開始既比賽正式開始
開始中場開始發動攻勢
開始球員開界外球
開始開始準備反擊

樓主好野 樓主夠風趣

好間介...

人地譯史達

我開始屌你老母